【突發】關公災難

今次間野多得佢唔少

推

Push

XX

佢兩個黐咁埋怕唔怕